屌你老尾有病就帶口罩啦仆街

揸到一手都係雲吞仲夠膽死連口罩都唔帶
尤其是啲仆街廢老，唔撚識掩住個畜牲口嚟打乞嗤
屌你喺咪要我笠住個太空衣出街先安樂呀
可唔以有啲公德心唔好咁自撚私呀
我屌你老尾，有病唔帶口罩死全家

收皮啦 屌你老母

屌你老母唔好笑呀吔屎啦

哈哈

傳染左你佢咪好返囉